果然做得藍絲要有返咁上下智商

係阿婆電話見到啲we7 group，我真係得啖笑

張相好明顯係琴日俾人打到仆街既荃灣刀手啦

[url][/url]

又係度鳩UP